如果社區爆發就復工，而你敵人想你復工

你同邀請佢促進社區爆發有咩分別？

你哋會接我哋力

所以要多行業一齊罷工